[GOOGLE完都搵唔到]邊套有高清逃避雖可恥但有用睇

想比錢睇但向外國睇唔到KKTV 網上D線上看又LAG 想問下大家有冇高清720P/1080 LINK全集BT/ MEGA下載

無啦，早兩日開始google filter 晒

仲用google

tvbox搵下應該有

dl完個bluray版再去射手網dl 字幕 啱啱試咗

巴打係邊條seed仲work

岩岩SEARC完得新果個SP巴打係打咩SEARCH

http://195.43.95.234:8898/thread-3757461-1-1.html

搵到了, THX 巴打